留意返最喜愛同最有實力係兩回事

正如你愛你條女，唔代表佢最靚
一個係主觀，一個係客觀

想笑鳩陳詠謙

你未撚夠班

做乜撚？人地實至名歸呀